有冇人知淫叫既英文係咩

Yelling yumly?

moan

horny?
slut?

you sucky sucky

Yum

ah ah ah

你個名

Yamete

Egoo egoo

Fuck fuck fuck